和理非最新定義

如果你覺得我係鬼,你起下我底

睇Live見到狗差d打死人
打字:好嬲呀,班狗仲係咪人,睇下班狗點解釋
到班狗用歪理解釋完
又講:睇完之後更加嬲
跟住講完一輪之後就第日繼續番工
之後lunch出去叫完口號又趕撚番番去番工
之後開post:番工都要出黎叫口號真係CLS,好辛苦
真係辛撚苦哂

呢場運動,唔知點解由你地講既和理非同勇武打政府,變撚左勇武同政府打
其他人剩係望天打卦,個個星期尾變左係到等睇live,跟住覺得自己係live到講左加油,到前線出左事就出去聲援就叫做撚左野

話罷工,你話會無左份工,不了
話罷買,你話要生活,不了
話罷搭港鐵,罷用八達通,你話好唔方便,不了
話去唱歌塞商場,你話上次去左啦,次次都要出咩?不了
話遊行,你話有機會俾人拉,不了

跟住上黎問你地點解唔做
一大堆:你養我呀?無哂SL無哂假,請假唔算付出咩
仲有堆人屌:唔好屌人付出成唔成正比啦

我真係好撚無力,跟住會俾你屌我散播失敗主義
我屌中間班cosplay撚成日叫極都唔走,成日話等狗黎先狗,會俾你話我分化

我剩係知,如果真係有果200萬人去俾壓力政府,可能琴日個男仔係唔洗食果一槍
可能依家唔洗差唔多2000人被檢控
可能我地唔洗冒住咁大風險個個禮拜去俾人話送頭

我剩係想同各位前線既手足講
我地每星期只可以繼續以不被捕為前設去行動
因為當我地無哂
亦都係代表呢場運動已經無哂
唔好再打陣地戰去等每次同狗賽跑,我地人唔可以再少,同埋後面真係無幾個會救你
做完野就好走,唔好死等

而我亦都唔想再求其他所謂既和理非去做任何野
香港人唔燒到埋身,係唔會選擇犧牲自己既野
呢個係事實,係必須要認清
但我只係想講
若果唔介意流自己既血,流自己既汗
我都會係你地身邊
請各位平平安安

我一直都唔想講,但我真係愈黎愈無力
特別我見到琴日有人中左一槍
今日可以全部人正正常常番工,跟住話lunch出黎叫口號
之後2點鐘趕番去番工
而仲有人覺得佢地犧牲真係好大
我覺得真係有d攰

無人睇